如果全民罷工一個月後 港共中共都唔比雙普選你 下一步點？

到出入口貨運？

行動升級
可討論

政變，成立臨時政府同議會，要求中華民國同美軍駐兵

大陸驚乜?
驚香港金融業收皮，大陸冇得cap水
驚房地產價格跌，大陸既高官資產蒸發

到時再算